★其實個地鐵廢老係咪產生幻覺，以為成車日軍？

d説話，動作...好似公園成日話抗日果d老坑

睇膠劇睇上腦

個d 60-70廢老

坑戰都未出世扮打過日本仔

狂男車廂大叫：你班仆街 燒死你哋

勁多呢d廢坑，成日話自己係抗日游擊隊、東江縱隊

應該唔係，放光燒死咁毐，一定係紅衞兵燒地主知識份子

啲廢老成日老毛上身
又屌英國人岐視佢地
明明自己啲家產俾支共搶晒

冇得救 等佢哋死啦

睇佢幾仇視所謂港豬
專登係最迫果陣放火